[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 309

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

L yueng唔開po

我以後唔打飛機打浮雲

唔會吖 起碼對住佢唔會
因為佢都係咁 我同佢感情觀好似

Gchi 佢唔開po 又搶1001

咪係

你夠打咩

激死我

要打了

隻揪

打你

次次都犯規

唔夠

我又大隻左了

無得FC

我同佢咁多年無嗌過

認屍嗰陣慢慢睇

仲會發脹 僵硬 一定好大隻

你認咗我先

邊到發脹

留個名瞓教了早抖各位

留個名先

機機

Lmao really nigga

唔夠你大隻

其實fd好少嗌交
特別係異性fd
仲未瞓

早抖

諗住幾點瞓

我同我啲異性朋友鬧過交 有個我飛機得佢太多嬲左我 我無氹佢 一年之後佢係我生日揾翻我

真

諗緊瞓唔瞓朝早要返學校一轉

你太多肌肉

唔知點解有種感覺覺得同自己鍾意嘅人之間嘅connection斷咗 其實無發生咩事 只係無啦啦有呢種感覺 同埋最近自己訓唔到 失眠左幾日我真係好攰 最後買左枝紅酒 靠飲酒醉醉地先訓到 尋日我飲醉左係story放負 一起身見到我鍾意嘅人睇左 個下真係7到想死

遲到！

我都成日飛機異性朋友
瞓啦快啲！

太大

咁夜瞓 要早起又真係好難嘅

冇話遲唔遲 交啲嘢only

啱啱打緊Assm

巴定絲？

遵命早抖9C

係慣咗四五點先瞓

咁瞓啦

打完啦？

早抖baby

聽日開始12點瞓

未 聽日先再搞 好撚煩

但係12點前要交

話改就改咩

咁早啲瞓啦

我都改唔到

發現唔做一日gym就會好內疚
唔做會變返細 就會浪費晒之前既努力咁

我仲要瞓好耐

聽緊歌

中午？

我成日俾人鬧
之後我就忍唔撚住

我都想聽了

變細
親切啲

我唱比你聽

Mla

我冇野做都係
但係有野做我瞓四五個鐘就夠

係
所以諗緊一係早啲出去 返嚟瞓到下畫好冇

人哋未瞓唔駛鬧鐘

我啲異性fd唔會話我啦我都唔會話佢地

而家唔親切咩

你瞓咗會醒唔到

6hour？

嚟！

都幾

想聽咩

成日鬧尻我夜瞓 飲醉酒 食煙
我心諗佢都未話我
你地憑咩
想溝我唔是咁的

係吖其實我瞓6個鐘都完全唔會攰
但係自然醒真係瞓到8-10個鐘

唔會

浮誇

8+

瞓啦
我返到去都瞓

你識唱咩
你唱嘅乜都得

有隻雀仔跌落水

自然醒我都係六個鐘到
之後見冇人搵我就再瞓

咪就係好憎啲唔關事嘅人管住哂

差唔多啦應該瞓醒再搵埋佢

Ok

會遲過12點醒

俾吖

食早餐交嘢+返去瞓

好

唔食早餐啦

我自己冇咩所謂
但係唔好太過份
當正自己係我條女咁
曖昧咋

點解唔hea多陣
整野食早餐交完先瞓

接受唔到我嘅生活習慣就算啦
不要搞我
除非我想為嗰條友改
如果唔係只會覺得佢煩

因為唔想愈嚟愈夜瞓

你好懶

我係

有冇人可以教我溝女

有排都唔洗返學 怕咩

有對象？

有吖
不過懷疑收咗皮

講嚟聽吓？

好想同佢分享我最近做既野

佢要交功課

所以早啲交完再瞓

莊員關係
我同佢都係毒毒地唔出聲嘅人，唔係好熟
有一日我唔覺意whatsapp chur親佢，之後佢就不回了

Chur人係死罪嚟

咁你都知咩事啦
下個更可愛

毒撚嘅死症

唔洗咁放重係心
溝到先著緊都未遲

我有時會發夢夢見佢，我都覺得自己痴線，但我真係好鍾意佢，好似未戀先失咁

越想得到嘅野
越唔好執著

其實溝女係咪要唔上心先得
太投入反而會收皮

明的我都有個好鐘意嘅人
唔好俾自己時間諗起佢

男女都係

我可以答你係
你諗一諗
你地依家係咩關係
再諗下你嘅行為有冇過界
純粹想玩想食嘅就唔洗理啦

唔關事

人地鐘意你嘅話 你唔搵佢佢都會搵你

所以有時唔洗咁上心的
你唔搵人 人地都會搵你

佢一定唔會主動搵我

咁你知咩事啦

早

早晨

終於熱鬧咗喎

凌晨不嬲都唔差嘅

屌不如而家出門口算

Sleep is for the weak

我好鐘意瞓覺的係今日瞓唔著

啱啱整完傻強啲泥了

以為你瞓咗

啱啱幫啲泥加水
啲泥乾到變沙

傻強沙啱唔啱玩

太乾對佢唔好的
同埋沙太吸熱會搞到溫差太大

你係咪冇瞓？

物理小子
你真係好有心

係好精神

我都係上網睇片學
啱啱見到話太乾會搞到佢個殼起釘
再望一望啲泥太乾同太熱
就幫佢加水了
反正都係兩三個字嘅野
咪做埋佢囉

做咩唔訓

瞓唔著

我下世想做傻強

琴晚有無飲咖啡

冇吖

差啲仆街

試下小心啲

咁做咩訓唔著

會啦

唔知喎 好少咁的
你咁早嘅

啱啱發現
佢大隻咗好撚多

唔知自己幾時上庭好辛苦好想死

攬
唔知自己可以講咩
但係呢度永遠有人陪你的 上嚟吓計分散吓注意力啦

睇你之前啲野
班狗亂尻咁咬人姐

有強b
每日都有相睇

唔關以前事,爆炸品喎

有冇機會甩先

一半

放鬆啲個人
同律師傾好曬所有野
冇事的

現實d朋友都唔同我談心,都係網友好啲

仲有dse

我都係

我男神

佢叫沙展啊

壓力真係好撚大

藍舌嚟

藍泰加

溫下書考完
咩事都冇啦

信政府,佢會取消嘅

泰加成體好大隻喎

咁就仆街了
我又要hea多年

Why

Dse取消
點樣開學
咁我又要等多年先讀書

係呢度好多都係今年考

我唔撚想22歲先讀hd

真係想死咗去算

係

個閪政府好難講

重點我喺監獄入面幾個月冇溫過書

盡咗力唔後悔就得啦好多條路行嘅

我真係屌撚死林鄭

你prefer入咩先
如果hd asso嘅
又唔洗太擔心嘅

爛j 咖

外國留學

一撚早封關咩事都冇

咁搞唔掂了
甩到嘅retake一年啦

fuck玩l哂野on9政府

依家咁就算俾你考
你都冇信心考到啦
不過唉
呢個政府真係玩撚死後生個啲

由721 831呢啲日子
我仲會喊
到今日我淨係會講一句
慣咗啦
其實我係咪俾呢個社會教化咗

啱啱都諗緊呢樣野

問心
我真係好撚好彩

我嗰邊都唔知開唔開到

我想做設計呀
屌 唔讀好難入行

我工程仔

大家唔讀都係入唔到行

真唔通做日工咩我要做監工呀

做監工真係要有證書
你話扎鐵個啲就算啦

希望19歲就可以開始讀啦 已經浪費左一年

我三年

唉

真係唔想再哂時間

佢都係咁同我講的嗰時擔心佢擔心到癲
又掛住了

好彩我冇咩負擔

你仲未瞓
發覺呢排安逸咗同慣咗佢對我好
你咁講一講諗返好多嘢佢嗰陣唔俾我返學

你都未瞓啦
我淨係記得我個陣每次出去我都預十年
依家諗返真係驚
點解唔俾你返學

嗰時三罷第二日嘛佢驚我危險呱
嗰排真心長期都好驚

咁正常嘅
我個陣日日都送佢返學
來回兩個半鐘
怕佢有事

我都好怕佢有事吖嗰陣
有次驚撚到係屋企喊咁制

好彩我會定時報一報到
睇哨順手報埋

佢下下返到屋企先出現
個傻仔有次仲唔記得咗個sim lock個密碼

好彩我記性好
有次我絕望到以為唔會再見到佢
我即刻copy咗段野俾佢
之後就怕怕了

佢記性都好好 佢好叻的
嗰段時間真係好驚身邊嘅人出事

我身邊嘅人全部都係要擔心

我有個fd有晚出咗事唔見咗嚇撚到我一路喊一路逐間逐間醫院打電話問

我地咩事到冇
真係好撚好彩

係所以要珍惜眼前人

唉
好撚絕望

鹿

屋企有心温都會温到
同fd開skype温啦

恰得一陣

起身搏殺？

你咁都知

你除咗賭錢同屌女仲有咩做吖

惡

好在唔係至少唔會連累到你

睇L完動新聞 無名遗體，唔L係呀，dklm

好Q悶

唉攬住啦我都唔知自己可以點了

冰

9絲

午安

攰

而家講緊好難自己一個温

冇得自己一個溫嘅話我會唔溫

yep

醒咗？

@9c

Assm

心身都有

唔係呀

20以下 ,要

強b仲瞓緊覺

加油 我喺入面日練夜練

但係佢冇得唔温呀嘛

埋

做緊咩

醒咗好耐啦

I’m here

咁你要交嗰份嘢呢

交咗啦

點撚樣算呀

仲係完全唔理你？

雖然出得嚟預咗死,但係都係等多返人先

做咩事

係呀

佢唔要我啦

麈

whyy

我激嬲咗佢

佢咁硬頸好難搞喎

唉
算啦

佢通常嬲幾耐的

1日到1個月不等

嘩送嘢有冇用

睇「如果牧師和僧人是好朋友」笑死me

佢肯見我先得嫁

除咗煩住佢我都諗唔到其他辦法了
呢啲時間好難捱

我會唔搵佢

我明嘅
以前佢唔搵我 我又唔想搵佢
又成日去玩識完啲仔以為可以試吓
然後

唉 好撚驚

做咩
中武肺？

留。

即刻去驗啦
係到驚

唔撚係啊

搞咩呀

想搵佢

搵完你會唔會開心啲

我都唔知

搵咗先囉

男朋友叫我去死 咒我全家肺炎死 我同佢道歉 我淨係想佢知佢唔應該咁鬧我 佢再叫我去死

好熱

搵我

啱啱做完 唔想理住

唔好食的

好撚飽

Find me

我覺得個湯幾好食 好撚耐之前食過

好撚正
返工成日食

約我囉

好撚嬲 返左半年工
而家開始叫人比家用
心諗點解要養細佬妹
佢地生出黎無錢養？
離左婚又分身家
成日有錢出律師信 跟住又話無錢
真心好撚嬲 成日錢錢錢
公平咩dllm 邊個留屋企最多咪洗最多錢囉
比咁多錢 每日咪又係食一餐飯 睇個電視 沖涼
點撚解要比埋人地個份 真心好撚嬲

放鬆點

肥公好食的

咁你哋而家去啦

都話藍 屌你！

我好撚飽

我餓 但唔想食

唔一定係呢間㗎嘛

唔鬼理了 聽日再執

咁理下我

看看

我係忘忘

我叫你看看係咪唔得

你是最好的

咁我叫你傻強

你成日撚尻我

傻強瞓緊

我幾時有

你拎女神acc撚我

冇囉
點解你到而家都未知

我好耐冇上嚟

咁又點

唔知中間發生咩事

想我點理你

不快樂怪誰 失散後隨便活過去

不要和我失散

中間冇事
一場誤會

決定咗下星期去剪頭髮

呢度一大嘈好煩

來

問咗杜生未？

有時呢度嘈都真係好煩所以以前潛咗陣
轉埋AC

今日係台灣貓節

喊下停下咁

你知嫁啦
你見過

不要哭 我來幫你擦眼淚

去數碼港啦

冇見過佢
我個陣同手巴 熊 那巴 女神佢地熟啲

那巴係，無論佢講嘢幾深，跟住我試過幾次寸佢同佢鬧交，跟住佢都返返嚟我又係咁樣淡水咗
除咗兩個會員之外其他都係咁對待，呢啲知己喺邊度搵

那巴好好人
我未見過佢嬲豬
仲要唔嫌棄我講野on9

好撚凍

攬實

冇用

唔撚攬

嗰次係因為六索縱壞佢條仔，所以我同佢鬧咗交，大家對於畀六索意見上有分歧所以佢嬲咗一段短時間

可唔可以鬧醒我

關佢撚事咩屌

做咩先得嫁

你仲喺街嗎？

六索好撚耐未見過佢

係邊啊

靚屌
你叻女啲

邊度啫 唔好咁講

開心到你呢

冇睇過 對運動番冇性趣

唔做運動

唔撚識做份lab report

9c

想睇下佢點

昨天不努力
今夜徒傷悲

唔關事
我係想睇下9c點

佢會唔會拖拖下瞓著左

我就係諗緊
就嚟dm佢

條死八婆

個IG post好恐怖

我在家了

我和你可以浪漫

打邊爐了

圍個爐

一丁友係屋企打

依家？

冇錯
訂咗個一人邊爐

依個時候食肥牛加個粉絲 加啲丸 好正

一定你烏冬

哦閪喲

搞掂未

烏冬

等緊佢覆

我爽緊了

冇事的

我今日都打咗邊爐

講到我餓了 想食坑腩爽麵

我都係！

兩個又話減肥

佢都理返你了
希望我同佢都冇事啦
雖然諗返起我真係仆街咗啲

今日夜晚食燒肉

佢真係嬲我

我學校附近有間牛腩好正

打邊爐圍爐區

傻啦 你又唔係特登吊佢癮 真誠少少佢FEEL都無事嘅 如果佢真係咁方丈 要佢把鬼

其實我都好抵嬲佢真係嬲我我會好開心

之後佢話
有咩要嬲你呀

都係
姐姐好暖

我想知其實你地點解唔係翻埋一齊 明明著緊彼此 依家又無另一半重點係你都走唔甩

預咗
9成係咁覆

我淨係暖合我心意嘅人

有機會帶我去

嘩開心死我

唔好再講了
唔想再提
盞我又發癲

冇了

我呢

巧！我學校附近好多嘢都好好食

大雲雲

佢嬲到癲都唔會講的佢份人收得好埋
唔係嗰種有唔開心會嘔哂出嚟嗰隻
講小小就唔肯講
所以氹佢要好俾心機

南神

男人老狗成個女人咁

佢係收得好撚埋
平時好man的屌好撚掛住佢

我都好man的
你掛住我啦

兩種掛住唔同的

有啲想去玩

我識自己去廁所

帶埋我

你都係啦 傻強最合我意

愛死你了

。。。
我屋企隻狗仔都識啦

都冇嘢玩啦而家

呢個係我絕招嚟

佢問我洗唔洗幫我睇篇文

咁先似男人不過係麻煩男人 btw 鱷巴唔好發癲 想見你地都開心

玩我啦

我冇事的
其實應該要慣

我唔信

實答要㗎

你地邊個follow我

打下蛇隨棍上得唔得

我溝女用呢招
次次都得手

點玩都得？

我囉屌你

梗係要

如果唔係點一齊去日本

屌係喎
睇返個名似

你想玩咩

你識去嗰個廁所唔同的

玩呢啲

我識轉彎

唔怕你

我一認就認得出係佢

所以咪次次都得手囉

你醒目啲

🦠🐋

佢第個ig
我諗咗好撚耐
邊個嚟
望一望ali有fol
以為佢啲女嚟

我唔係啲咁嘅人嚟

啱啱有嘢想同你講俾我唔記得咗

嚟一炮？
唔驚你

佢有先得㗎
佢頹緊

知咩事 898

笑咩

大隻

朋友都有掛
佢頹咩
因為佢？

你點會係啲咁嘅人

大隻雲

嗚哇你蝦我

我好乖的

食雞

明明你撩人先

選擇性好乖

烏冬正啲

但係我女仔嚟
痛吖

佢返嚟咪乖

雞肉烏冬

好了
俾你打了
唔還手啦

好正
想食了

喂吖唔準走

唔打了

又話飽

☁

要食宵夜

Bye

我都想佢返嚟諗起以前啲嘢添

你要叻女啲

隔幾日唔知了
想溝女

巧想食烏冬

咁都走

我食緊
佢個湯好正

雲雲雲雲雲雲

我會愈嚟愈叻的

溝佢

食唔肥真係好過份

唔會溝到的

冇錯 集氣

我增緊肥
想重十五磅

唔好諗佢了

唔準恰佢

打交

我會愈嚟愈勇敢的

你點對我我點對你

屌你

唔諗了
一諗就頹

瘦真係好

嚟呀

唔準再驚佢

好惡

忘忘做咩

我未見過自己肥

鬼有咁對你 咪屈

做咩呀

咩事

諗我

有

會努力的

唔想諗你
會發惡夢

我比地址你 你上黎屌

你要食住佢

有機會俾你睇我張八達通相

冇

笑下咪幾好
屌我啦

任屌唔嬲

走了

我一歲之後就好似keep住瘦

會有呢一日的

攬返了

你冇俾佢食住已經好勁

羨慕

一時一時的

唔攬了

真
佢冇食死我已經好勁

依加就來

忘忘好喜歡你

你開心就得啦

唔好啦 我今日唔開心

我想試下肥啲

做咩冇啦啦同我表白

狂食嘢試吓

總有個人食得住自己

合埋眼就唔開心了

試過肥到小小
之後又冇食

想俾你知

合埋眼幻想我個樣

我地兩個咪係活生生嘅例子

然後又瘦返？

咁你錫我多啲

傻強咁既樣

今日未po相

依家都唔知了
佢都開始食唔死我

依加po

等緊你

佢食buffet

比佢話我篇嘢好多嘢改

邊個

個Frd

錫哂你

你想增15磅應該有排食

聽住先

我係 叫我做咩

我發現 我個腦係夜晚先proper function 今日晏晝一個鐘都嘔唔到兩百字出嚟

起碼半年

我好撚叻的

我俾d你

有兩款龜糧加菜俾佢揀

唔要
要靠自己

我都要深夜先做到野

屌啦
我真係努力緊
逼自己食野

我幫你

幫我食？

幫你隊落你個口

有人餵我食野

我日日都唔開心

啱啱發夢

仲要加多啲蘿蔔豆腐同支竹

日式

係咩

丸丸

一條友食
好撚爽

幾時先搵到工

呢排真係難啲

到今日間藥廠都無出新po，我諗真係cut budget

輸曬？

是

[member]搵咗佢/member]

cls po